趁佢匯率跌得咁勁，買人民幣好唔好？

dum一兩萬港紙玩下，等佢升值再換番港紙

賺返幾千蚊

諗唔諗得過？

求巴打指點

陰私紙都跌得好勁
有無興趣入返d等佢升?

認真問ok?

咁點解唔換英鎊

只會一直跌

係買就快，睇佢好快會回升

有得諗

建議樓主all in人民幣

印偽鈔得啦, 邊鳩個得閒理

中國外匯儲備個個月跌，就快跌破三億
因為要沽美元買人仔托市
又限制資金流出，唔俾大陸人用銀聯去香港買保險
好明顯個勢係跌，如果唔頂住一早1 HKD > 1 RMB
咁你都買落去真係超級大傻仔

一年前我筆定期蝕錢走哂，依家諗起真係人生中最明智一次
永世不再做人仔定期

我覺得佢都係認真答

睇下bitcoin 同人仔既走勢圖啦
兩者相關性都幾強
而依家bitcoin 急升，人仔都未行
你估下黎緊會點

睇長遠既話 人仔真係無得輸

All in 啦樓主
國家需要你

係我就allin!!

你果然係b乜鳩

人仔會追落後爆升

好

幅圖爆升，即係每一美元換多左人仔呀
即係暴跌

用2萬賺幾千
leverage就得

all in

入啦
香港人最鐘意睇人仆街

保守估計有3成水位

加油巴打